搞初選唔係為左爭取民主 而係為左搵最好嘅演員

立法會其實係一個舞台
民主派本土派 vs 少數保皇黨 分別係正邪角色
觀眾就係選民

當你覺得大反派做得好奸
其實另一面睇就係佢做得好好
議事規則就係一個劇本
剪布 斬泛民發言 鬧拉布 其實係佢地一定要做嘅動作
如果唔係冇觀眾會覺得佢做好台戲

同樣
拉布 不停發言 點人數 任何議會抗爭 係民主本土派議會必然要做嘅動作
觀眾係要你係個舞台打殘個政府
精彩嘅發言 即係歌手首歌唱得好聽
觀眾會比like 會留言support
重點係你要用盡所有你有嘅手段

咁搞初選就係為左要搵出最能夠做好呢台戲嘅演員
如果你又唔開會 又唔發言 又唔點人 又唔拉布 又唔趕保皇狗入窮巷
要你係個議會舞台做咩

不論泛民本土定素人 其實都有好嘅人選
在我而言 我同意大黨唔一定要每區一席
同埋初選唔一定對素人冇利
素人素人
咁選票唔係出「素人」兩個字架嗎 根本宜家連你個名都唔識我真心諗唔明點解要選你
我就咁講都講得出羅庭德張文龍王進洋李家偉李傲然張昆揚呢d名

即係好似公民黨黃文萱果d話想選超區 大佬同當年陳琬琛有咩分別

所以重點係：初選啦

認真post冇人睇

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

認真post真係冇人睇

TLDR

初選啦

【黃毓民】立法會歷年【十大最高點擊率】的發言。(共達352萬)
176,799 views

認真reply樓主唔睇

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

都過左去睇黎做咩

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署